이곳에 있는 파일은 byeoroo-0.0.19990503에 있던 
Hidetoshi Tajima씨에 의한 IMdkit파일들입니다.
여기에 OnTheSpot 관련 Bug Fix와 별의별 memory leak를 잡고
XRegisterIMInstantiateCallback를 지원하도록 하고 대부분의
compiler warning을 없앴습니다.

byeoroo-0.0.1990503은 박재현씨의 벼루를 automake와 autoconf를
이용하도록 류창우씨가 다시 묶고 IMdkit에있는 몇 가지 버그를
고친 버전입니다.
http://adam.kaist.ac.kr/~cwryu/archive에서 가져왔습니다.

   황 치덕(hwang@mizi.co.kr)
